南乳炆豬腩肉

跟癲狗個煮法，不過我落咗多D冰糖，搞D少咗南乳味，屌

基道中學成日食

好似好濃沃咁wo

東坡肉

但係唔係我想要既南乳味 ，隻色都唔同
係咪因為我見佢細火炆極都唔收汁，之後落多粒冰糖再轉大多炇

都唔知點解明明煮南乳炆豬腩，最後會變左東坡肉

地獄廚房 食左先講

用易潔獲炆係難d收汁，用中式鐵獲或不銹鋼獲炆會好炆d，我唔知你本身落左幾多糖啦，不過好有可能你糖真係落多左，其實加大個火再炆下應該ok，不過小心燶，睇個樣味道唔差呀，唔緊要啦，下次再整過

好想食

D汁太稀太水色
不過應該幾好食 d肉斬得幾靚
買左幾多肉 五花腩？

500g到

下次我再煮過，thx

其實個汁個唔稀，味就唔差，有南乳味既東玻肉